所有現場急救同記者全部即走，其他都係鬼

你重覺得有兄弟喺現場？

重有人信有勇武喺現場？

成班做緊戲

快d走剪

唔好再留喇

推，和理非主場，一定要走

有冇人/有fd係現場

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

推

在場唔想比人當鬼就聚埋一齊走唔好理留既人。真心一次為170萬人就大家一次

好大機會係鬼留低，呃義士留低埋。然後襯入夜再少人啲就一網打盡

今日民意戰已贏，冇原因仲要留低

自己走啦
我覺得會唔會可能可以交比記者 如果有班人真係奇奇怪怪賴死唔走 可以Track下呢班人最後係做咩去邊

唔駛再叫人走 急救記者即走 全部都係鬼

我理撚得理勇唔勇武 唔捉鬼就係自已返屋企沖涼睇鬼打鬼

已走 但請不要輕易同全部留守的前線割 輕易說他們全部都是鬼 這正中狗方下懷 令我們在無意間輕易摒棄不割的原則而不自知 你想一下留守手足被罵是鬼的感受